特朗普：中国政府正在調動軍隊到接壤香港的中国邊境

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

[緊急分析]法！不！責！眾！

有咩問題？
唔記得咗我哋寧為玉碎？

特朗普：中国政府正在調動軍隊到接壤香港的中国邊境